《湊熱鬧、撩交拗》唔好再用「有無交稅」黎做有無份收一萬既指標

稅收本來就係用黎資源再分配，「扶貧」、「津貼」、「資助」、「綜援」呢類安全網只係用黎確保社會能夠順利運作、減少社會動盪，係政府做得唔好先咁多爭議

當然，政府「回水」係要有制度、指標

但香港人一出世，就算自己無交過「直接稅」，但都付出緊「間接稅」，甚至父母都直接/間接咁交過稅；就算政府唔回水，都仲可以推好多措施覆蓋更多人、更多方面

所以，要屌就屌政府亂洗大家既錢（社會資源），回水執行得咁差，仲夠膽講係「派錢」，莊閒都未分清楚

呢樣就要屌普羅大眾仲停留響封建時代思維，覺得「官」比巿民大，難聽d講實際上「官」只係巿民隻狗

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

香港最大嘅 indirect tax一定係租